台灣手足搞咗個理大圍城相關活動需要支持！！

我地模擬911逃脫遊戲

可以體驗四眼逃脫經歷

標誌性的紅磚，位於鬧市的高等學府化身戰場！抱著一股腦的熱心希望支援裡面的人，進去後卻發現周圍已被重重的警力包圍，在毫無辦法之情況下，只能透過穿越未知通往何處的水溝避開追捕，身處於如此危險的地方，你是否能夠把握機會逃出生天?

只能透過穿越未知通往何處的水溝避開追捕

手足

Up

認為理大人血饅頭冇問題嘅入嚟反省下

樓主係咁開post 震醒左我

兩個

你追蹤咗樓主

下乜唔係正常

fd

遲下解封後 我會帶埋BoA去挑戰。

修煉饅頭

會影衰香港人

幾時模擬下六四,南京大逃殺同NAZI集中營

膠西